香港7單武漢肺炎確診 6個支那人 6個都係坐高鐵落黎

緊係老hi 都唔封啦 n 個億整出黎架

一定要封高鐵

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府/人流多的地方工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

大禮新鮮直送包郵到港

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

高鐵輸送病毒

香港人俾錢運毒害自己

空氣輸送變送病毒輸送

係咁㗎啦呢頭講完高鐵站唔使健康申報第二日就坐高鐵入境

尋日講完同國務院求救要求增加口罩供應今日上面已經要向國際社會買裝備

高鐵一起好就有好東西送來

早幾日有個post 已經起返2 年前香討件垃圾藍屍話高鐵冇問題，嗰時屌得好大聲架喎

國際戰線：求國際封鎖香港

封高鐵

高鐵就好似支針筒咁，直接注射病毒入香港嘅血管入邊

罷工救港 功德無量
請加入工會